Kevin Hart將會主持嚟緊嘅奧斯卡

overrated

NONONONONONONONONO

BREAKING: Kevin Hart steps down as Oscar host

the rock呢?

黑力架

有預感遲D會搵亞洲人主持

屌奶星又冇得做

搵個trans嚟做啊屌佢老味

支持ricky gervais做

無得做了

左膠迫害

正喎

好撚on9 班基閪
搵返人地n年前啲野黎講
見到kevin hart ig po條片都覺得慘

同性戀素食女權主義黑人

最好有少少肢體傷殘同metoo背景